[I/A]FFBE WOTV 幻影戰爭(8) 慘中1001

準備8點殺

公會101
歡迎真香港人

如果大家都係72粒星，咁就要鬥總傷害咁放一隻角色個邊咪會贏？

新手岩岩課左4000石
用黎買碎好 抽定點好
仲摸熟緊系統

12月平衡調整

點解

之前殺啲一隻主角都係3星喎

有好多改動,準備翻

SSR以下ユニットにおける覚醒素材の必要数の見直しについて、調整前に覚醒で使用した覚醒素材については、対象ユーザー様へ差分を後日補てんいたします。
※補てんは年内に完了する見込みですが、対応完了までにお時間を頂戴します。ご了承ください。

大家準備好重生未?

1-
SSR , SR , R , N 覺醒素材調整
覺醒魂,彩碎需求都有改動
調整前覺醒咗嘅會補返
2-
有一部份職業技能係靠器用,運,素早嚟定傷害(果然有參照值我dllm),劍,槍,忍者 乜柒全部改動

繼續--等等

好波

我估一定砍爆手裡劍
為了誰入面明明係投石一樣級數

女忍，雷槍到時大大力

3-
LB消費AP調整(尾機了呢個改動) LB威力上方修正
4-
SSR以下角色全部Masterability(40lv 技) 全部上方修正

1.1.0 :
結算畫面再戰Button追加
協力Auto
碎片關角色追加
Story回想
其他唔講了,普通野

唔會砍,只會上方修正,手裡劍我覺得係參照咗素早值,所以輸出同普攻唔差太遠

LB 同Buff SSR先係今次重點,好J呀

應該18號更新,到時終於有得Auto協力

最後整埋raid

佢重有個即時PVP功能未開等埋呢個隻驚就合格可課了

應該冇咩game咁多功能

唔該你！巴打

個系統複雜度 + 內容量真係垃圾廣野做咗4年FFBE + 吸收誰鍊經驗之後整出嚟嘅 對於電話驚嚟講係有啲豐富 可惜啲呃課位實在太過份

體力少過誰鍊勁多
誰鍊冇活動一日1200體
有活動一日2400

有3UR 應該唔抽好
碎同覺醒料抵買？

補返圖
參照值調整

覺醒調整

升咗幾隻ssr係咪會嘔番啲魂同彩碎畀我

有冇變更前

一隻角可以上場嘅前題係突破3如果你同隻驚鬥長命,係會越嚟越佛心 唔急其實可以慢慢玩,碎買到突3/等碎片關都夠

係就爽啦！

係,前面有講

買碎
如果要追角色建議一出嗰日追倒為止
因為得新出嗰期最多碎買

至少減咗1/3料，好好多

夠升上覺6了女忍

放心玩落去啦，你唔會後悔
買碎啦，集中升好一隻勁UR 好過幾隻無練度UR
PVP / 公會戰都係出三隻

除咗用魔嗰幾隻之外其他人嘅LB AP都會減,合理,減埋冰法嗰啲重得了

3分鐘

個位睇好先打

我都係後半先郁一開始好易中伏

可唔可以改吓duel個場
行先嗰隻嗰隻死先好on9

LB減AP冇基加美修份

唔該哂
應該會買聖誕條女

飛雲滅咗隻1000魔攻重要差唔多無損

但我地好多人都苦戰緊真心難打

痴撚線俾對面隻聖誕劍閃哂
第一次0星 全軍覆沒

1500物攻嗰條友係咪俾新入個課長殺咗

4星
幸保不失咁

屌隊1200物隊收埋隻冰法，差啲死

好多仆街仔,1500物攻嗰件睇返係雷槍+兩隻純物攻高輸出

我白頭佬同二王子岩岩先企成一排
佢聖誕劍一招打兩件 一死一重傷
睇到我呆撚左

副職大劍?

5星

重有幾隻千物攻,我等後半睇情況收尾,你地加油

D人硬左咁多

其實可以排對面獲得星數嚟估對面有冇收埋大殺器

冰劍既身價原來係入場補3次血

好多打手死晒

今次仆街了

佢6星時好撚勁的,睇過條片 : 瞬移斬 > 虎鐵 > 瞬移斬 秒3隻

唔知1.5速skip技能 睇唔到佢出咩技
一陣完場睇下

我地重有個好勁嘅Ka巴未出手上次就係佢幫我清咗個戰術大師前兩隻

隻暗拳行埋去未出招就死鬼左

2046先升到

素早最快都有壞處

邊隻暗拳

暗拳公會戰冇pvp咁好,太遠,招ためる效果1回合就冇

35 vs 22

貓奴人生一次

行先通常都死先

我地嗰邊個700魔攻死一隻滅咗對面800魔攻

嘩！咁你要再課多啲，唔夠突
限角最好活動期內突爆升滿佢

睇黎要升主角做坦換暗拳
btw 冰法招大第1埸就開下埸無得開
睇黎第1埸就要搵full血打
我秒左隊殘血 第2埸輸左

重帶走埋人地公會會長850魔攻嘅其中一隻,做到野呀

加油

然後佢隻冰法唔夠AP開大技了

我已黑咗冇得睇

對面剩幾隊？

呢位巴打好波到

12

對面大概得返呢3隊係勁

我地呢邊呢場都算輕鬆
雖然我炒哂車

我地得返11隊

升上頭10你地應該

對面會長已死,12 vs 11

最衰唔知我地防守進度

對面得返3,4隻係打得,其他已經半殘/700攻

敵人上4次戰績

對面26個人,我地少2個所以佢地都打少兩隻

有一個得返隻gun breaker
2隻法畀我3換2換左架啦

睇返對面寫嘅留言版,係一個好認真玩嘅公會嚟

照計佢地應該最多71星?

係

有冇睇自己防守戰既過程係點

我地24隻

贏晒有72

冇

如果有會好玩好多

我地咁多人唔上線打既

終於有時間打一次

對面重有7隻,5隻1000攻 , 2隻廢廢地

飛雲隻99 gunbreaker佢地點殺

有10個未打，可能想睇定啲

想問下官方有冇提過, 聖誕後普通商店仲會唔會有聖誕女既碎賣?

應該晒唔到既

我驚我出埋手冇人處理到3隻1300所以未開波

普通商店應該冇提過,打完公會戰我再Check下,陸行鳥就一定有提

就係驚唔夠人打

2個攞到6分

2個5分

希望佢地同我地一樣,都有幾個打唔死,例如車輪飛雲結果失敗之類

唔該巴打, 難得抽到聖誕女, 但作為微課真係只能慢慢買碎, 如果聖誕後連碎都絕版咁呢個設定就真係好唔友善

我地死多3個

企係51分 vs 38

貓奴人生再召喚

個3隻1300冇人打真係有啲危,但攻擊力我之下就得返1250怨XXXXX 有啲擔心

報到 需要我去削個犧牲

小心1044攻,有巴打打殘佢兩隻,但佢第3隻彩花係滿AP的

fu 巴幫手睇下邊個可以打

點解對面有D隊有兩隻係問號

你睇定邊隻安全攞3分

未有人打佢

我重以為得返一隻所以無打到 SAD

7隻都咁麻煩

好明有2隊入防

對面勁人差唔多出晒手了,按星數獲得排就見到

打走rank 46 同 rank 50

rank 49有冰法應該

早知唔咁快用劵升隻火法啦...浪費左d料搞到升唔到其他覺6

fu 巴打到rank 53應該？

我地個新手巴打拎咗3星

53實打到,但個兩隻盾佬我出完手會未必有人掂到重有1個鐘,慢慢

補既成力

會二王子放頭注定失敗,因為會撞正我Gunbreaker

隻彩花似冇補到人

18號應該會還返少少

有人打走個雙魔sub leader

3分1料

我去打隻冰法先 其他睇落隻隻都唔夠打

最後5隻,Ka巴都未出手

打完一場死剩一隻 駛唔駛磨邊隊

靠你啦

打

今場咬得幾緊下

我磨下冰法頭先？

好

冰法俾貓奴打剩一隻雷槍

佢屈距離屈死左我 好撚仆街

應該咁講 佢一隻清左我3隻

之後重會Buff,不得了

我得番1/3血 gunbreaker 可以點

未行到應該釘左

新手巴打勁撚到打完3星重斬到隻1230二王子殘血

完全唔似600攻200魔攻

有緩回血

係咪扮野壓攻

未升滿回得200唔夠

我地得返5隊

點 我打邊個

睇落似拎唔足72星,要睇對面咩情況

1230 / 926 二揀1 926係雷槍 1230係殘血2王子+雙坦

1 vs 1 雷槍有冇贏面？

gun breaker 有冇中程攻擊？

Gunbreaker 有25%抗射

單挑贏雷槍

如果等唔到其他巴打出手就fu 巴穩打6分算

@貓奴人生 渣架

個兩隻13XX 盾佬我琴晚有陰影

屌佢第3隻係75lv嚟

兩隻13XX 都有75lv角

理論上隊入面有奶就可以玩弄冇速度既純坦

對面高手郁晒了,應該ok

我不嬲廢 唔似你課到中gun breaker

咁我無視兩隻13XX 收尾

隻1230 二王子65lv 有41AP,會唔會又一出手就最終技

俾冰法屌打殘血ing

隻二王子唔識出TP技,收咗皮,1230 得返兩隻坦,搵人打佢

最後3隻，巴打allin 了
得4星

唔該曬

64 vs 47

應該穩贏

我係挖曬成條主線啲石抽

結果魔典卷中 等緊彩波三突

唔應該打冰法先俾人強行滅咗隻Gunbreaker 搞到要殘血帶隻二王子走

我隻防冰召喚獸未練好上唔到場

我全部角卡哂係50lv 55lv 已經唔知點玩落去

我都係50 55架買碎囉仲可以點

升番隻男主做坦先

btw 呢件甲個設計圖邊度黎？

有魔耐比gunbreaker 好似好堅揪

點知 我都諗緊up唔up番男主 邊張卡係吸仇恨話?

Story 我打咗成打未升好

愛の誓い

防守放男豬槍女冰法先

撞左火ur卡個加攻buff

唔知今次飛雲吸咗幾多火力

我都估唔到1230, 有機會畀我隻雷槍偷射兩下

好波雷槍嘅對手應該係Gunbreaker 抗射又緩回

ifirt 拎去pve 算啦

25萬買?

大劍係咪都要諗定nerf 完手裡劍之後既出路 拉瑪達 monk 又會食唔到把劍個斬

單純好彩, 佢設隊長, 第一隻衝咗前嚟
第一下射腳, 打咗六百幾
第二下普攻, 打二百幾
之後就畀佢埋身一下一隻秒咗我兩隻

改完未用過呢隻game預測唔到架喎

你點打贏殘血+彩花隊隻彩花冇用補血?

打返埋身肉搏囉
明明近戰職但老遠一下就射死人 都唔係咁合理啦

覺6就有招大劍遠攻
慢慢啦 手裡劍只係過渡

對面識玩可能唔打飛雲

有得刷，主線

rSHK係咪唔玩啦

好想知個兩件13XX 嘅75lv角係咩嚟有冇未打巴打去送一送

踢啦

佢本身聖誕女已經殘血
入場冇睇到, 佢隻聖誕女已經唔喺場上
之後我3丁友暗角佢隻主角
彩花喺遠柱趕到嚟,幫佢有補1次血,
之後佢唔好彩, 3個人都冇編號嘅, 主角就親吻大地
最後就吃埋彩花哩嚿好軟綿綿嘅豆腐

係咪聖誕Ramada衝埋嚟俾你雷鎗射死咗

斷估都係

有冇公會收人
一開始入咗日本人公會想轉

要完了,如果有幾個巴打冇上線呢場就收皮,都真係64波

職有又多個位

近排有公會戰200幣我日日買125谷EXP 架

過黎啦

你個邊又輕鬆贏啦睇黎

退會過冷河先

好似7x星：3x星 冇睇清楚

追著我黎打，殺到3隊

贏2萬傷真係好險

佢一隻都殺唔到

冇人打我屌,好似連續幾日都冇人撳過我

我睇都睇唔到, ERROR

ななき : 1483攻
イシュタル : 1375攻
會腸好波

OKB : 1203攻 678魔力

重以為攻隊同防隊唔比重複
玩慣咗其他GAME D公會戰
即刻改返

按敵人會睇到

我排你隊防隊都已經有啲奇怪,唔記得問你

應該冰劍幫手補血

對面24隊出齊刀

遲下實對到 hkffbe ，佢地上到14位

好似真係冇人打飛雲同LC巴

正常都唔會去掂佢地

換左防隊 聽日就打撚死佢地

禾哋順位好似仲跌咗

本來76

第1個攻擊buff 99%係俾參照值搞鳩

所以雷鎗想高傷一定係疊射擊傷害加成 但唔知18號更新完參照值會點改

所以入返本身既傷害種類最好，之後係屬性

器用呢

我諗緊用女忍咭定野蠻人咭好, 忍者咭個素早好吸引 但係扣5精神同低咗斬擊

雷槍要斬做乜

我講緊BUFF 斬屬

拎返2000石定一定驚先

3UR

不過係暗拳，屌

屌保底中盾佬

暗拳不知幾撚勁

btw又係海豹, 未見過留言

有二皇子了
冇材料練

UR有咩用?又練唔到上去
18號之後睇新版本咩樣

啱啱10點改咗覺6變3粒彩碎本身5粒彩碎，唔知關唔關twitter 俾人屌事

J 暗拳張圖好J 到爆

招大技幾型
遲啲資源充足可能會練黎玩下

暗拳打普通PVP 唔錯

結果到而家最廢最冷門嘅UR角竟然係女豬

頭幾日仲係起手大熱黎

由第一日見佢有得買就注定佢係個悲劇 等變裝版

起手已經送隻菲娜 點會仲用奶起手咁癲

劇情一路落嚟 架仔都開始笑佢 一路陪住男豬,真女主根本係Ramada

rSHK 一場都冇打過會戰

受死啦

因為果陣話佢打人都痛丫嗎
不過頭幾日摸索期係咁

點會唔係

有Log check 好慘,其實一場都冇打過唔止佢,但佢連編隊都搞咗3日3夜

刷完設計圖仲要刷鳩毛 都係要打EX2

跟隊入會

早兩日大把巴打無嘢打

btw公會戰開到幾時

無盡

去到後面都係鳩打架啦,獎勵又唔係差好遠

對面全部有參與架

其實應該係每星期計分送獎勵

個綠色地龍像有冇難出成咁
啱啱抽倒隻新嘢諗住升吓，刷咗半個鐘都冇一舊

綠色買算啦 刷新下商店可能有

2000石得補底大斧女 好後悔.JPG

又課俾奸商

Ex2 協力我得60lv都手裏劍秒到啲狼反而勁多上到7x lv都係扣1600係咩玩法

入咗隊一人一下完場,可以刷天光了

50秒1場

維京女好用呀

整唔切把武

同得保底呀 想抽暗拳碎片

肝啦望

連拉瑪達把劍啲鳩毛都未肝完

今晚勁多識打嘅場,刷得好爽

見到有個縮步4格 > 瞬移斬

auto 緊

好鍾意瞬移斬,勁好J早知覺二王子先

打撚完一場見佢出銀肥兩粒真係想掉爆部機

勁缺金肥係咁分解刷特性

今次目標係+4攻特性刷上200攻

金肥係咩？
sor, 真係唔太明點刷

諗住輕課ja wo
算了唔玩限 玩下冰法二王子算

強化武具嗰粒金礦

原來一直都裝錯咗隻召喚獸唔怪得俾冰法打到變柒頭咁

邊隻

隻雀都有魔冰耐

今日要狂打錢

請問可以開嗎
得番4000 石

起碼都雙UR 好似係

好 再刷 thx

等一月一號再刷, 好似係

我唔打既即時PVP5000分鞋

梁國雄議員

NA係咪壞左?

虧虧地
但撳入去睇係睇到的

我撳入去見到豆潤咁細

gunbreaker 招REGEN 應該升爆係回10%HP

好似係細啲

定係計faith？

今日又要刷錢

冇停過

faith 應該剩係關成功率事

再講多次 gunbreak 招緩回成功率=施放者FAITH + 受計者faith
50上限

Gunbreaker即係邊隻？

ff14白頭

暫時絕版

唔理了
重點係加6素早

呢隻放左落棺材等復刻先突到

咁勁

等fft

限角就可以係shop買碎，呢隻就要打魔典換碎

細場高素早反而會比人後手打死....

利申 隻暗拳73素早成日行先比人行一步就打死咗

我覺得飛鼠巴唔人手一隻唔得

不過有得用卷中，好多人中幾次好似係

暗拳咁快既

不過冇遠程係差一下攻擊

我係想打個防具其實

Fxxxxxx

貓X人X

本體53 盜賊心得20+6 召喚獸10 拳套2 石像好似有+2

暗拳有3格波動擊
問題係你第1行動通常都食冰法大
我諗緊好唔好除左個move+1&素早up被動

HP UP+打擊達人?

啲抗性太差, HP UP 都無乜用...

未必
起碼食完冰法大唔死?
你第1回攻up
第2回應該秒人
利申: 無錢up過新被動

btw 我覺得pvp都係鬥坦勁

大斧女都好撚勁

BTW 打錢啦望

打錢升技皮技JP 都渣一聲用曬

我無呢隻野 唔好屈

請問幾時會改覺醒料數量呀？

直接上隻未練好嘅毛波練埋魔耐+覺醒埋有機會全抗

FFBE出呢邊嘅基加美修
睇嚟好快會有多一次FFBE人嚟呢邊

18

可能要打定啲Bowl升LB如果AP消耗斬半

好難打 個機率特別低
另外升武果隻料就多到爆廠

今晚你地加油,我求其撳兩場就要off

獅子升Rank了,琴日係咪有rank 55巴打話要入會

今時對強隊就..

好似係basara

裝張水屬+2仲勁過裝雷神卡+1x%魔力....

basara好似係後面話要過冷河,之前重有個紅字55 巴打話要入

下一步係咪升牛加位

求入會

申請

升完牛又升番奇撚

公會名
我係つばさ
今晚先過完冷河

applied

id 黑警死全家

改D咩？

公告有講, SSR 或以下既會減覺醒料

#13,#17,#19

收到風 今日會比課長隊SM

HKFFBE

姐係UR覺醒無變到？岩岩諗住課金6覺埋隻冰法同3突左隻聖誕劍佢
定係等18號先覺

冇變,總之就係buff SSR

講真一係就俾我地輕鬆隊一係就課長隊啦,唔上唔落嗰啲真係煩

等更新完就用99魔女SM 班冰法

咁我照6覺隻冰法先

重課是不對的

唔好提 隻魔女同隻死人白頭仔 抽極都唔再中碎

彈珠玩到悶 玩黎玩去都係得5隻5星 課番FF算

輕鬆隊

多謝營運,你地加油,我缺席一日

呢到有唔同咩

轉咗陣落彩花試

彈珠準備跌出營收50嗰陣 呢隻驚又彈返上19名 呢邊黑心好多

依到我唔止5隻
彈珠抽極都係得風奶雷奶火海盗可憐暗大波

對面個副會長連防隊都冇set係咩玩法

啲ur卡咗係55lv真係唔想課上60lv但見到課2日有彩ball就想課小小

jaga jaga

一次會戰都未試過打 今晚試下打先

風奶我95LV了

刷到把劍+2已經無乜心機 好攰

但依到玩落有育成FEEL慢慢養好一隻好有成功感

好彩

除咗暗隊之外我都有up4星撈3星都好玩

6000 買埋3個有償箱

課左幾多係個邊個邊真係完全無意慾想課好撚坑

岩岩課左金買買埋聖誕劍碎 唔知可唔可以上到去4突

賣港CY 玩都唔應該玩

話咗啦

隻驚遲下重有特別即時PVP , 地牢 , 爬塔 , 都唔知玩得邊樣好,鬥長命啦

過邊2萬羊 呢到萬5羊

依加都有即時pvp㗎

重有唔存在的Raid,那有咁多肝

最緊要係主畫面有互動
你睇下我老婆幾撚正

即時pvp佢有個未開放模式,唔記得叫咩名

依邊幾萬了就黎有個邊半個并

你老婆依加俾我放咗係雪櫃

玩得耐一定係依隻

日日auto彈實悶

我課咗都未有一隻3突ur 資源分散咗。依加好撚後悔

你老婆大脾縮咗水 係翻版

個邊D體力快過倒水打幾場已經無體 唔靠幾開/同人協無可能打到

btw ssr風白魔係咪有特殊模組，個動作得佢先有。

姐係邊隻

R暗劍

sor 係 ssr 風 cleric

跳起yeah個下？

點解會得79lv

公會魔攻未來靠你

係特別 cute，其他大波御姐動作一樣

老母唔可以姣個仔

突4同5都10級

好撚多料呀

冰法＝大婆
聖誕劍＝情婦

儲左好撚耐日日叫D雞去冰原 之後佢派個D卷揀哂冰

彩波 想買了

要2pack先買到3個箱 點跟

唔洗2pack喎 買一個5千鑽再加一個2450就得 我岩岩都係咁

7舊水5000送5000買晒未

岩岩買哂 同埋個個都係得5千有償石

買多個2450送彩碎同100粒覺醒魂
用嚟六突就啱晒

有5000係無償

準備去日本旅行 無咁多閒錢

點送

年尾公司有花紅同雙糧是常識吧

special shop有一set係，一個星期可以買3獲

有冇圖我岩岩係買2450＋2450個個pack

俾條女屌死我

女奴人生

靠你了

可能比對面D2王子一下手劍標死

中間嗰set

見到了

暗拳儲咗 15000 JP 撳幾下就無曬

暗拳你地副職會揀咩 我隻暗拳就黎入雪櫃

岩岩數下自己D角 發現原來淨係差二王子 艾琳同埋新個隻斧女

我。。。。差2隻就齊頭先又手痕抽咗2次10連

歐到呢...

依家無乜點抽野 D石儲起黎買碎好過 等佢出新角先抽博中重覆算

無彩波

本身我都可以就黎買到碎 早幾日又係手痕抽左兩下 結果乜都無

補返圖,呢堆伙會減LB AP消耗量嘅角,姐係未來你可能見到佢地同冰法一樣見面送你一招大技

聖誕劍

希望隻艾琳可以一開波就用天元突破本身入場有36AP

SSR 以下啲Masterability 要12月尾先有得調整，可能營運未諗好buff 幾多

佢有三大問題
行得慢無速度唔夠快

維京女

行得慢係改完LB之後有好處,可以連續放兩下加攻然後夠AP 鑽爆對面

又置頂左

針殺小妹

置頂係屬於歐洲人既榮耀

正

原來唔夠3突隻聖誕劍

應該仲有排賣碎wo
至少都到31號

買哂佢個120碎啦

2分鐘準備

應該有2個法入咗隊

小心

無知一問 邊到睇俾人打過個表

打完兩次 繼續刷錢
你地會唔會升哂隻角嘅所有技去20LV

普通商店都有得賣 5塊同10塊

等緊佢出仲差75塊

每日登錄去到31號 加埋會送30塊 計左未

主副技會用既都升

完場先睇到

如果你未打人都睇到

按敵人

按敵人咪入咗去打

SOR,送左頭3換1左
二王子行得丸快,殺左對面二王,殺唔到2隻法

未計

諗緊冰法有邊D技要升爆先

黑咗既敵人

攪掂咗個千1攻冰劍 執多隊二王子盾佬手尾手尾

忍者招屬性遁其實係唔係計魔攻

.gun我岩岩打D低LV

發覺你地個個都千幾攻 係咪痴撚線

仆街 俾佢隻冰劍秒殺

係咩

咁咪好低攻
玩得忍者職多數都物攻向

應該唔係 我見水劍放水遁一樣好高攻

咁多位 愈玩愈唔知點發展 求方向
同埋想求個公會

可能跟屬性傷

應該係計供擊類型+功擊屬性

係水既斬擊技

主角ssr升咗就繼續升到爆，防勁高

冰法，雷槍都勁

法國pvp雷槍成日行行企企幫人開技之後就死咗

水屬斬

暗屬斬

但冰法都有依招 比佢用未變到好廢

行到過去就射2-3下

雷槍你地副職用邊個

係 係咁放buff 唔識認認真真打

Thanks! 咁第4隻應該暗劍定係其他？ 白劍已經冇碎刷

我弓

諗緊冰法副忍定綠魔好

資源太分散會後悔

忍又要食返物攻，點搞

真係食物攻？咁唯有綠魔

唔想轉副職
綠魔啲技感覺好輔助向
用返黑魔做炮手好過

正常一隻二王子/聖Ra 都7百幾8百攻啦，過千有幾難呀

但係我隻拉瑪達打落開咗shield 既盾佬都打到 800 陣間測試下faith 先

我得700幾咋

對面原來都5連勝，但唔知點解分數咁低

rSHK 今日打咗4粒星，會膠原唔原諒佢

你資源落晒冰法到又抽唔到二王子姐

知你歐

好 咁我都係主力升女先

你多UR

咪搞我依加後悔

歐洲人先可以後悔

成個星期先打一次

平時又唔出現

好似唔係巴打

不過都係要踢

LIHKG 50位

50位

留依個位可能好過上前

太早對強隊好易收皮

你地23

認真整完防隊但俾人一下滅咗

等入會

咩隊，要注意下

又冇人打我我隊防守完全做唔到野

睇唔翻了

我都係

你好似係被重點攻擊人物嚟,次次都有你

連日本仔都知佢歐洲

點解會咁 我改名先
對面肯定有國家級戰術大師

入得

Fuji巴仲有冇打MHW隻新龍

已申

次次都呃都人打我架，唔好踢我呀

你用投石佬擺頭 好難唔打你

刷左兩個幾鐘都仲未夠料整到把＋2

測試完 忍者遁應該剩關攻擊力事

冇玩MHW

召喚獸共鳴度由1升到10 要1000場,點解有種機戰既視感

原來唔經唔覺已經打左1000場以上

原來我刷咗咁多場

我重新升緊新抽到嘅召喚獸,想死

係邊睇

點解之前唔係有玩咩

冇,玩得好多嗰個係我啲FD嚟

又中

你睇共鳴度嗰到可以睇到差幾多經驗值,無論你打咩關都係+1

照咁睇應該場場險勝所以低分

咪毛波 之前登入送咗張SSR卡券

佢好似升緊風屬隻醜樣怪咋

但唔係應該咬得緊又贏先高分咩
輕鬆贏先低分

明顯唔係, 如果係既尋日我哋排位唔會跌

睇對面嘅獎牌數,相差近就會高分,加埋拎齊星應該又有加成

官方FAQ係寫 根據雙方獎牌數而定分數 我估全滅對手再有加成 , 我地琴日拎唔多分係因為冇全滅對手

對面5連勝都咁低分係因為差唔多冇全滅過對手

咁唔怪得我地跌左
頭先打個會200獎牌都唔夠

繼續刷錢

我停咗手武具有限時緊要啲,洗緊+4大劍個特性洗多兩次冇攻就算

刷呀

+4lv50應該都唔會滿數值

全刻印+鎚可以 , +5先輕鬆啲

粒綠色野勁難出

請問左面個堆野點攞
全部要用鑽買？

推主線 成就有送 用曬就等活動或者買

最左同中間 而家商店有得買 100萬一個
有能力可以刷錢買哂先
其他推主線都送得幾多下

刷錢淨係夠打中級 玩得一日
主力推緊主線

你都有幾百萬喺身
真係搞唔掂就買哂最左果粒幻球先
要中重複UR角/卡 先會有1粒
目前比較難拎

要好撚多鳩毛好煩

今晚課埋300 夠兩粒波, GUNBREAKER 定拉瑪達先好

又課

ROYAL 幾 開出黎見我

4定5

真心唔明, 麻痺究竟有咩用, 點解咁多敵人中左麻痺照行得打得, 我方中就動彈不得

請問新手現在入坑有40抽 推薦要抽到邊幾隻開局最好？

首抽建議

雷鎗(フェデリカ)
冰法(メディエナ) / 冰劍(ギルガメッシュ)
暗劍(二王子)

㐃有無話最好中邊兩隻開？

笑撚死
+5都唔到上限

唔建議冰劍，冰劍要去到好後期先勁
建議暗劍同冰法
雷鎗都可以

咁加埋計埋聖誕劍呢？

太遲買唔切碎片

乜原來士兵招大招可以自己斬死自己
笑死我

? 邊隻

ハザードブレイク
打落諗住殺3隻, 點知殺埋自己

打落地

其實冰劍都可以打埋自己

其實所有AOE 都得

測試過 80魔女有機頂到60冰法大技大火燒冰法1800咁上下
魔女用n 帽同杖

冰法打魔女1200～1400

魔女打冰呢

咪1800

雷鎗重係射腳仔1200

營收上咗14明明冇新角Pool , 18日長嘅新角Pool都可以俾佢中間搵到咁多錢

咁多人玩都估到既

睇pvp同公會戰重係咁多人

新年同FFT實賺到笑

之後FF7應該3月同remake一齊出

黃金劍上到+4無動力上+5了

+3都唔想搞了

我等升女忍好過

但呢類型遊戲始終小眾 唔知捱到幾耐 係策略模擬類遊戲營收呢隻驚霸咗半個月第一名

你要咁諗,遲下UR大劍一出實附有主動技能

為了誰都好耐下

今次加ff 角色有排玩

SE好似真係變咗，前年重記得我笑佢啲game幾個月就收皮

宜家勇者鬥惡龍，浪漫傳說，都做得好好

唔係變咗係SE同Bamco呢類辣殺廠有時會出到正常營運 好似呢隻咁係本身經營咗4年FFBE嘅營運做 只係伏佔大多數唔代表唔會有正常營運

前年se係衰到1個月出一隻垃圾game

宜家產量少好多

應該知自己衰乜

練一隻新UR起碼掟萬幾石先可以上倒突3
出個必中UR pool畀人中吓女女已經引倒一大班人課金

last idea

Last idea由一開始營收就差到仆街反而龍絆 開頭營收勁好,到咗而家居然同機戰睇齊真係冇野係絕對

saga gameplay 其實唔差，幾適合做手機驚，係 d 點陣圖角色 j 唔落，好難引人貨。

龍絆完全係捉倒鹿唔識脫角, 本身玩法要啲技巧, 一開始啲角色又唔錯
不過遊戲內容就得好少嘢玩, 仲有一排連續幾期都淨係出仔/唔吸引嘅女女, 久而久之就連game都唔想開, 明明佢個玩法可以加好多模式都得

把大劍+4 洗第3次終於出攻特性根據前面幾十lv升嘅點,應該上到200攻隻二王子有望上到800-900攻

但隻二王子重係4星 卡彩珠 重係要瘋狂手裏劍

用唔用刻印我嘅經驗係如果頭10lv + 到50攻以上,咁未必要用到刻印都可以滿

係唔係最多用到10個刻印?

Last idea真係唔啱玩
睇住隻人仔喺個咁細既空間入面又跑又打
覺得好撚壓迫可能我問題

1lv 1個刻印
連Gunbreaker把槍刃都刷中埋加攻了可以收皮等長槍quest

唔+5點用呀

街場啲撚屌真係ON9唔係扮架喎
明明第一場我一個AOE 車落去秒3隻, 無LALA 第二場又行埋去引開曬啲怪

+5都未必滿數值架喎

等復刻+5如果要刷攻特性 倒不如+4算,反正+4刻印用得好都夠滿數值

我鐘意呀
吹咩

呢位巴打其實做乜日日怨婦咁怨把武未必滿

仲要唔知做乜連中間個幾隻都引咗行左面兜個大圈

強迫症掛所以N武咪啱佢,各取所需姐,SSR個斬擊8%真係冇得唔要

巴打仲有無玩隻王者天下

ex1 定高難兩邊協力我都未打過,嫌打太耐

7斬擊效益大定個40攻效益大

棄咗

我無課嚟,連體水都少過人要我auto夠精鍊書真係俾埋條命佢 協力又冇Auto

我估唔到佢仲未執

591攻 裝埋張hate 咭+10斬15% 攻 2168期望值
換加攻咭 659攻2250期望值
好似加攻好啲

高難, 左面條路二王子+兩隻魔 等一部拉佢哋過黎魔女可以一下炸死3隻

我都唔記得個時咩原因棄咗

王者本傳又拖戲拖到仆街

除咗課金之外，有冇機會上到lv99

hkffbe

無課玩家
目前已經清左主線任務
都係keep住買碎突埋聖誕女
想問問聖誕劍ur水覺醒魂係咪無得打返嚟
靠陸行鳥 普通抽 同送？

冰劍同聖盾目前0突
第二隻應該升冰劍先定其他？

另外聖誔女jp應該優先點咩
（目前手裡劍 捨身15 縮地同反擊 其他無咩點過）
有少少唔知做咩好

留返5個主角比我打

冰劍想勁一定係重課用,係周回嚟講無課虎鐵夠用
光盾就好實用,你嚟講必練

優先點爆捨身,之後手裏劍

好 咁練完聖誔女練光盾先

除咗冇set防隊嘅之外重有啲得7,800攻嘅可以打

睇清楚, 有啲7-800 攻有魔攻

今次我地預到真正對手啦

我覺得要交換情報,cap 低遇過咩隊 然後偷睇佢3隻角色

對面都大部分過1000攻

對面成5隻冇set 隊我地又贏人數優勢,唔洗驚

打完結算後，你地可以去我地公會戰積睇返「好似係」

又食

今次對乜？睇下

224488446 你地加我先
隨時都可以去我個到睇返公會戰積

幾時先可以同HKFFBE膠流

你地有人數優勢?你地好似26人

真對手

都係25人

佢地22你地25打22 佢地22打22

冰法加火槍難打

佢地都係排50名，排行榜低你地兩位

我地前日苦戰嗰隊 又收到啲勁人但都係輸俾另一隊，佢地冇乜運

應該都係分數差距之內就隨機

會腸 今次對面會腸仲留唔留俾你好

大局為重

同一級幾多分都有可能遇到

我其實想問下武器d lv up數值其實係咪隨機?
好似果把金大劍為例 之前升過一把20lv已經有6x 攻
其他大部份20lv就淨係得4x攻
升lv既時候用攻果粒圓珠係咪會令加攻既數值加得多D?
而武器既特性就淨係會影響到個項屬性個cap既數值 升唔升到cap都係睇運氣?
例如金大劍如果係攻特性佢攻個cap就會係22x 而唔係攻特性就係180
想升到22x 攻cap就要用攻珠同加攻鎚仔?

係, 垃圾系統

屌 好撚痴線 咩仆街可以諗出個咁西既系統出黎

你當平時rpg角色升lv 分配點數咁，+5 每lv 可以分配嘅點數會多啲，其實你見到+1 同+5有一樣嘅上限先咁大反應姐，如果你當上限唔一樣咁睇係fit 晒重可以幫你customize

例如同一把劍，可以俾魔法劍士，又可以俾戰士用
但個分野就係配點去魔力同攻擊嘅分別，系統複雜又屌，個個一樣神武貼擊就送又笑，最緊要刻印又唔係課金野

諗吓RESET一把唔到上限武器, 幾百覺醒書冇晒, 射了

我岩岩升到把大劍+3 20lv得4x攻
我之前有把+1大劍 20lv已經6x攻
我依個case係咪要放棄把+3大劍? 合過另外一把?

你有冇整過+4,+5定又係N 用到尾

N LV1

就係難到頂先有心機玩

同埋本身FF 個職業系統都夠多樣化夾埋啲魔劍，爆劍，可以自定化先正喎，最緊要唔關課金事姐

同埋刻印唔洗多，因為個配點系統其實都已經明咗唔少，例如命中嗰啲1點=5/10點咁，大劍升攻升得咁爽都係因為呢類野佔比少

等wiki update 分配點系統詳細，基本上就會易搞好多

改返P1
冰劍首抽會好難升上去

刷到1千萬唔想刷了

赤魔又揸劍，魔劍又拎劍配點又唔同，FF 不嬲垃圾嘅赤魔嚟到呢個WOTV 又未知表現點，武具可以拉高魔/物自定 好事嚟喎

魔劍其實都唔係好勁，不過赤魔真係

都係個句，等fami 通個編輯啦，條友癲到係到洗緊+5特性

應該賭神都要課先得

12月仲會送30碎
唔記得星期幾又有水碎商店，斷估10-20碎
之後自求多福喇，記得刷新商店

我怕過咗兩日之後新商店冇

其實佢就算池完左, 日常商店都應該會繼續有碎賣, 慢慢儲啦, 無課急唔黎

講到明限定喎

每日商店應該會有 最少都到31號
如果過兩日就冇哂碎賣 我應該即刻棄驚

2分鐘，準備

隻ssr綠補可以補7下咁多既

行得太快真係好難搞
次次都送頭

差少少先打得死佢，仲比佢食埋水晶

有時係識食水晶

速再高啲應該解決到問題

光盾加吸火卡真係好屈
屌有二王子都唔打 係咁打佢

吸火卡姐係邊張?

有張咁嘅野？

愛之誓
SSR卡黎

勁好用

斬擊下面 +5果項 係吸火能力黎

HKFFBE 團友上線啦
分數咬得好緊

dlgh 2突

仲差4甩星 邊個未打

。。。2突咋喎
呢度啲課長 突爆係基本

有冇live

50:43
僵持緊

得返一隊，有冇人打埋佢佢個飛斧好勁下

53:49

好近

大家兄弟
刷錢定刷ssr大劍好？
已刷2把＋2

原來Rank 68唔怪得佢隻維京女個速度係課長級

佢地得22隊,所以66星就係滅團

Ssr大劍有限時
錢個個禮拜有得刷

56:52
對面都睇住黎食

你地咁快清晒
想打第2場都無

書都有排刷

刷到加幾好

我翻到歸已經見到得返兩隊俾我打重要兩隊都硬野嚟

自己衡量囉 仲有兩日
我就冇點刷 嫌佢把劍核突
利申輕課悠閑玩家

應該係你食左佢個大
我行埋去冰法大補多槍就完

佢係連放三下大唔知邊個上手幫佢儲氣

Momo Sama

用唔係加隻坦好D

一係+3，一係+5

隻有咁多資源

我會用主角做坦因爲易升爆，不過要接受到投石

盡升囉,始終呢張圖未計越高+值 每lv配點更多呢個問題

+4同+5個距離太多，所以上到+4就直上+5好過

一係就+3易好多

不過刷定啲書下次用

金劍好樣衰下

佢呢啲打返嚟全部都係金色武想要正常樣要用125萬買我把SSR龍槍卡素材卡死咗

SE：Ok 遲下會出武器skin 解決呢個問題
課金吧

刷啦望

一係等到FF7 出cloud 把刀

出多啲裝備俾人用好啲

3月3

就快升完已經好努力咁壓低佢魔攻，最後10lv 只要到時壓hp 同 魔力 就應該滿到

點壓？

2/3/4點刻印攻配2hp + 少量回避,最緊要KO回避,食最多點係佢

Q.リセマラオススメは？
A.［キャラ］UR火力枠
※ギルガメッシュは重課金専用機なので注意
［ビジョンカード］SSR愛の誓い(必須級)、火力が上がるURカード

2ch #1首抽推薦,合理

我地俾人攞到51星

後段發力本身好似18

又係冇人打我

真係唔好睇小

主角有冇話升邊招吸到仇恨值

HKFFBE 第4 我地第7

升咗上第7位，仆街了

hkffbe 第4

睇黎聽日就要內戰了

アトラクトブレード

聽日贏咗會死得更慘,因為會上銀牌7連勝通常有返咁上下課長

咁多個第7位，未別係我地既

頭58個公會都係7勝，應該對返7勝既隊

第14位係最強公會,撞到佢地可以quit

6醒覺

107rank

嘩屌，一定遲早攞第一位

SE直接升佢地上天花板算啦，打撚咩

無課一問 想問咁多位課左幾多銀

應該冇人會唔介意咁講出嚟你咪睇佢地Rank 去推,而家無課一般會係45 - 53 Rank左右 上面93 Rank嘅課咗80萬石

下下幾十萬yen上落點跟

我防到一個呀

1蚊都唔想比

睇唔明 求教學 升lv 時個刻印點放？

唔係升LV全部放晒攻刻印就得咩

提提大家, 主線2倍 今晚4:00am就完

首先你要有咁多攻刻印,另外每次升級都有個上限如果只放攻有機會俾命中/爆擊呢啲食你5定10點 所以想知道點放都係等人測試,我咩都放啲都係靠經驗

刻印有得換又唔難拎既，我頭20LV無用，升30LV就有用，全部落晒攻120/226，睇黎應該升唔滿

已上12job

得2個角

所以由lvl1就要開始放？

似係

幾時下個百萬DL

800萬下個應該

雷槍轉弓好似好啲，不過要詠唱

ur卡詠唱-25%

你見唔見到佢100 > 300 > 500咁跳 就係為咗之後唔再出呢啲咁好嘅event如果想一直出一定係100 > 200 > 300

PVP 轉忍者掉鏢雷遁

blocked

700萬啦DLLM

我無話我有

你知道 = 有收皮

堆UR 自身付加技能好渣, 好多都用SSR 好過

好似SR 都有張詠唱

真係有

@飛鼠巴 踢人OK?

我都諗過點解會跳到咁出
其實而家大約去到幾多百萬dl

你課得多過我

我尋日先上ROYAL 4咋麻
今個星期先每日300可以課咗幾多

-25定-25%?
-25%係未-250詠唱時間?

可唔可以送多幾粒幻球嚟駛吓

我都想要

不過等18號回返啲料升ssr算

升魔女上99先

唔知呢個reset 武器鎚幾時出到時真係可以瘋狂洗數值唔洗分解

太多野要整搞到好無心機玩 又卡住係55lv 求方向

lv唔係一切架嘛有武具,召喚獸,job,卡,技咁多野要練 其他乜都唔理只係理level咁咪好似街場啲柒頭咁90lv都低傷過我60lv

+3已經好刷到好攰

未有Auto +3咪算囉刷到+4以上嗰啲人都on99

不過召喚獸對啲數值都幾重要下, 我隻二王子有600血 / 1X %斬傷 / 1X%攻係嚟自鐵巨人

同埋你卡55lv 係卡彩珠? 咁唔洗諗啦,等更新後即練爆隻主角 為咗佢件Trust盾都好

係卡緊彩波 之後應該都唔會再課 係咪應該專心練多幾隻ssr

洗乜練多主力練三隻咪夠 兩次輸出一隻坦,完

幾時岀角色重置珠俾翻d料我

召喚獸up得好慢日日收遠征都未有一隻爆lv 你地係點練

其實有關可以打

死死地氣升緊男主用黎打GVG

男主角平靚正
非課長初期必升

男主硬食冰法大技唔死，其他人死晒

即刻覺5左

最重要係5萬蚊5塊碎，就快突滿

我差190幾

Ssr幻球都就用晒

主線可唔可以開快啲，彩波起碼送多廿粒先夠用

咁快我仲有70幾粒

本身諗住拎二千抽必中UR拎彩波點知原來完左Pool

玩過機戰都知隻隻驚都有AUTO

寫明48小時限定架喎清

屌牙？

無睇公告

+2已經唔想再刷

3把+3 2把+2 打緊精煉書

痴撚線我打十幾場先出一粒綠色個粒閪野

鳩毛？可以一場出4粒

唔知咩黎 淨係知綠色 連續十幾場唔出即刻無心機刷

刷到後期最缺一定唔係鳩毛，而係精鍊書

精煉書有埋升咭肥料

鳩毛仲有4X條 4百幾粒紅色, 唔夠再刷

淨係D鳩毛已經搞到我唔想再刷

反正都係AUTO

得番2日都唔知升唔升到上＋3

+3好易啫

成日唔出鳩毛

偷巨人d毛

你地係咪打EX2個關刷

我搵唔到邊關有得打

自睇錯原來係覺醒素材黎

協力出auto好多人會爆機

分身準備

咁轉場冇AUTO確定咪又係等到傻

幾時出埋連戰分純

咪下次更新連埋協力auto 一齊出

高難度有咭肥都幾好

升一升又冇左一百萬, 又要打錢了

幾時有聖誕第二pool

你今日祈左禱未?

重洗數值成本只係經驗石,我真係唔知點解你成個怨婦咁

精鍊書又唔洗你重打

咁唔滿意你咪用N裝囉, 包你乜都滿, 不過滿曬數值都低過你唔滿

吓

FFBE本傳最近咪拎咗呢邊隻基加美修嚟合作嘅 , 入面嘅劇情對白劇透返呢邊係咩玩法

預玩呢邊既無人玩果邊

btw 巴打有無地方搵動畫歌, 想搵番 天使龍既 EL RAGNA, 風之歌同光之歌

冇機戰類我都係直接dl人地整合嗰啲,平時就apple music搞掂

google music 無 得OP ED

仲有5個字就可以睇今日駛唔駛打

銀牌跌rank 位係250 姐係就算今日贏咗上去都會好快跌返落嚟要等啲課長打晒上去先磨到升rank

都唔係好明

佢個裝甲關乜事

重有個智者

簡單啲嚟講基加美修係獅子國嘅守護神，唔止呢到，重有其他資料補充，一陣cap

對面得20個人，我地有人數優勢

同埋我嘅排防守隊終於有用

好彩重有得打

大家打埋今晚等聽日打boss

聽日一定係boss 級，上到銀級冇可能再係今日呢啲

我諗緊放魔女定彩花

聽日唔係休戰咩

你魔女好似升爆咗？

80咋

撞到課長隊要輸少當贏定直接投降

覺埋爆機

彩花頭兩TURN 放BUFF 比GUNBREAKER 唔知頂唔頂到幾下

升咗兩招火, 魔耐同魔力無曬JP 啦

輸少攞下分都要

至少好似琴日咁對手都有努力過，拎都9萬分最後

未聽過人唔夠JP,最多唔夠錢

對面會唔知對乜呢

希望聽日可以同 HKFFBE討教

之前刷咗萬5JP 換咗人, 撳幾招滿技無曬

贏左都未必上300

103

真係

點解可以對咁低分既會咁好死

因為個對手上到150分銅1之後連敗到103分, 100 先降到銅2

真係咁

對面個會長3隻 係獅子王 第1王子 第2王子 Family

好硬下

喺飛雲巴面前唔係2000公會應該都無嘢係硬

飛雲巴好硬

10分鐘

公會戰不了

搞掂咗千3 同千2 兩隊都廢廢地

你太堅啫

我起咗對面底先,見到暗拳同艾琳諗都唔諗就郁佢先

賴嘢唔知做乜挑唔到隻冰法比佢打死咗

997 773果隻冰法開咗大

有勇氣揀冰法

物攻果啲比人打曬 一係得啲幾百攻既

暗拳打公會戰真係廢到AI太廢,招ためる一開始就用,但要兩回合先打到人 搞到廢咗

隻沙羅冰法開左大
竟然比佢全滅左我

聽日走彩花換魔女

佢招連續拳打我Gunbreaker 200 x2已經知隻野is垃圾 真係細場專用角色嚟

又未有SSR 拳套 咭又得張毛波 無畜力好難用

pvp太勁,要平衡

連續拳解任用幾好

對魔攻隊真係唔夠抽

大家都好好戰,沖哂最高攻擊力既打

通常大家都想留低戰俾其他人打

不過最重要係知高戰既係咩隊

可以幫到自己人出手

其實高攻隊無想像中可怕
好多2王子未放到技就俾我隻槍秒

雷槍好勁，劈咗冰法一吓就畀佢屈死咗
聖誕劍又成日衝去自殺

雷鎗變弓就真係勁

60 vs 11

有冇人打埋個4個

對面得20人咋慢波波

高物攻要睇咩角同埋咩Rank 高Rank嘅物攻更可怕
一般情況最可怕一定係冰法,希望18號更新完減AP消耗之後改變到個情況

遲下有冇會有位接收個分身

唔記得咗

重玩分身

原本純粹刷首抽,刷下刷下仲多UR過正身

大家有無課 2000 無償石3粒幻石pack?

有人話女主係ur棍女，有人話係水槍

其實真女主係sr赤魔，因為故事強逼人升土系

已課

知唔知分解會唔會拎得返刻印?

排第6

仆街了

今日我終於俾人攻擊

想問武具放刻印係每一級一粒咁一級一級升
定放一粒刻印可一次過升十級？

好事黎

唔會

主線所有combo定屬性隊既成就 一個都冇解過

屬性隊真係好弱智升一隻都唔夠料，仲想人一開始就升成隊

把黃金劍應該升唔滿，宜家諗緊繼續用刻印升埋佢定分解重新升好

屌佢老味組好隊五色戰隊 確保唔會撞資源
轉個頭主線要用純色隊
玩鳩阿叔呀

重新升等Reset工具啦,分解係洗特性用

銀牌個個都課長公會嚟,點打

其實1隻加好友既同色就夠

宜家幾多隊銀？

我諗100內

收到風
下場打HKFFBE

LIHKG 上左銀3 第6名

投降有冇得輸一半

2019都就嚟完,營運重未fix好召喚獸數值bug

唔好打面

我地呢邊有個推薦攻擊名單,真係撞到HKFFBE我會篤灰保平安

我們中出了叛徒

THIS

不能只有我

你地會用邊5 張卡

50mb gif 琴晚基加美修嘅補充

i mean party技能

無lala fix d咩

pve 是但啦

pvp 一定落hate 咭

火風曜日顯示問題

希望聽日更有新百萬event

2日冇上既個位巴打係咪唔玩？

準備追放

有冇人長玩想入黎幫手

想問隻game唔打算課金的話玩唔玩到落去？

我冇課金 一樣頂到而家pvp可以到1XX 位最緊要鬥長命同肝臟

等埋12月31個5粒碎夠碎上拉瑪達4突 但應該突5唔到喇

4突夠做啦可以裝主角個Trust盾保平安

分身ac受唔受

開唔J15技 無99
不完美可改善

新手上路完全唔知要做乜先

唔知做乜好正常,太多野要搞,唔知有冇人整咗新手教學野

買多29塊 等埋送果啲就夠突爆

幾時開放用碎片換角色

我諗住3突算

中UR角係咪比UR召喚獸&禮裝重要？

btw 見啲架仔講佢應該就係八盟傑入面嘅冰刃而佢係第5章見嗰條女係八賢者,搞到想補返FFBE啲劇情 當初S1都未打完就棄咗

唔同,角色通常無課會係2隻勁UR + 1隻SSR係最好 , 召喚獸要睇邊隻 斬角嚟講SSR鐵巨人會好勁 , 好過晒你用UR 嘅Ifrit 同Golem 因為召喚獸自己有一套星盤 , 平民用魔召喚獸 SR仙人掌又係唔錯 , 禮裝方面斬傷勁嘅係晒SSR , UR斬傷卡廢廢地 , 刺傷勁嘅係UR卡 , 打擊傷冇件勁,好似得SSR件垃圾 , 射傷 係SSR,魔攻係晒UR卡

材料中UR波

扑ed

你都中過唔好扮嘢

射擊其實計唔計刺

500萬紀念冇中過

點會計

冇玩ffbe唔知講乜

重有時間玩分身

弓箭都計刺, 可能射擊計呢

睇返設定大約係八盟傑 vs 八賢者 八盟傑係傳說中嘅戰士?
得故事開頭話冰刃死咗所以唔知係乜水
常闇のヴェリアス→レーゲン
光輝のヴェリアス→シトラ
氷刃のヴェリアス→不明
王土のヴェリアス→ジークハルト
劫火のヴェリアス→イグニシオ
天風のヴェリアス→シド
水華のヴェリアス→フォルカ
迅雷のヴェリアス→サクラ
而家就判明到冰刃就係基加美修 架仔嗰邊好似討論緊諗咗咁耐冰刃係乜水結果係WOTV嘅人重要係限定角色

CRYSTAL 教會又乜春嘢黎, 又係啲出黎攪屎棍既邪教?